=begin
=フィルタの設定

[オプション]ダイアログの[フィルタ]パネルでは((<フィルタ|URL:Filter.html>))の設定を行います。

((<フィルタの設定|"IMG:images/OptionFilters.png">))


+[追加]
フィルタを追加します。((<[フィルタ]ダイアログ|URL:FilterDialog.html>))が開きます。


+[削除]
選択されたフィルタを削除します。


+[編集]
選択されたフィルタを編集します。((<[フィルタ]ダイアログ|URL:FilterDialog.html>))が開きます。


+[上へ]
選択されたフィルタをひとつ上に移動します。


+[下へ]
選択されたフィルタをひとつ下に移動します。

=end
